電熱水爐用家開始冬眠未？

趁未凍晒沖埋個涼好訓喇
如果唔係就要生死時速捱凍水沖涼架喇

凍死曬啦

我用電爐但長開長有。

天氣。。。，。。。越強大

越凍越唔敢扭紅色掣
皮膚差，加上天氣乾燥，暖水都痕到仆街所以天氣再凍都係沖凍水涼

利申：電熱水爐用家

橙

儲水式

凍死左未

搽潤膚膏啦 利申都會痕，搽完冇事

係儲水式電熱水爐
電熱水爐都有即熱式